【喜茶探魚海底撈】深圳私家車逆行撞人群 警方：司機突發病致失控

深圳南山區南山大道與登良路交界，今晚7時20分發生嚴重車禍，一輛灰色私家車逆線行駛，撞上安全島及人群後，再與另一輛白色私家車迎頭相撞，導致多人受傷，現場一片狼藉，血漬斑斑，十多名傷者躺在地上等候救援。官方今晚證實，事件造成3人死亡，傷者已全部被送往醫院救治，23歲的肇事司機劉X楠已被拘查。

深圳警方指，經初步調查，疑因司機突發疾病導致車輛失控。目前，現場交通秩序已恢復，事故正在進一步調查處理中。

從現場影片所見，肇事的白色私家車迎頭撞上灰色私家車的車頭後，車身懸空，後輪卻還不斷地轉動。而在兩車後面的一段馬路，則有多名路人疑被輾過後倒在地上。

有身在現場的網民在微博指：「剛跟機構請假明天回學校參加高考前最後一次模擬考，坐上車沒多久，旁邊一側一個司機不知道怎麼回事就直接開向了中間安全樁（安全島）那裏，撞了十幾個人，旁邊一個騎電動車的跟滴滴司機說死了三個人。求求老天保佑深圳，讓剩下的人能活下來吧。」

好高科技好先進